好辛苦呀！我老婆諗嘢真係痴撚線!

如題
話說, 我表弟今個月8歲生日, 咁我老母就諗住問我同我老婆去唔去啦.... 咁都唔喺重點, 個重點係我老母就諗住襯嗰日人多咁就想同埋我老婆一齊搞埋生日(我老婆都係4月生日)一齊開心吓，咁我就當然覺得好啦！咁正當我老母喺whatsapp問我地 : "去唔去生日會呀？嗰日同埋一齊慶祝啦，不過如果你地唔去嘅話, 咁我就唔一齊搞埋生日架喇。" 其實咁樣都好正常呀，你唔嚟咪唔幫你預備埋生日囉，咁都喺好循例咁問吓姐，咁如果真係唔嚟嘅，咪唔預備囉…點知我老婆係度發癲就話 : "你老母洗唔洗講到出口呀，幫人慶祝生日都要咁樣講到出口!" 跟手就一大堆陰謀論 唉…我真係好辛苦, 好想結束自己嘅生命呀
利申 : 啱啱買完KFC早餐舒緩心情

好辛苦呀！樓主打文真係難睇到痴撚線！

女人諗野不嬲好奇怪

關心吓佢
壓力大啫

樓主enter鍵係咪壞咗

女人忽然痴線
鍾意嘅人呵返佢就會變返好

女人係咁架啦
你都娶左佢，你揀嘅

你幫你老婆慶祝生日囉~~~

我阿媽話：傳統只係會幫老人家（長輩）同細路慶祝生日，成人（壯年）唔慶祝。因為驚易死，要「沖喜」喎。
好似我屋企咁，爸爸同老公生日差幾日，屋企都只係會同爸爸慶祝（老公有出席），唔同我老公慶祝。

我老母都係咁

暗示緊你要獨自同佢慶祝生日
買定名牌袋啦

老人家識鬼驚喜咩你老婆咁高要求

港女到佢

煎佢一巴啱㗎喇

要明白好多時老人家講野唔經大腦， 得罪左人都唔知.
你老婆係外人也是女人， 對其他人講野會比較敏感， 特別是樓主屋企人，情緒好易俾人一兩句說話而帶起.

其實生日唔一起搞都好， 同個8歲小朋友一起搞為咩？
不如分開搞，你搵日專門約屋企人出黎同你老婆食生日飯， 切蛋糕仲好啦.

同老公個表弟一齊慶祝生日？我覺得唔係生日會問題，而係誠意問題，如果係公司同事，搞咩4月之星一堆人慶祝都冇問題，但佢係你老婆，根本唔應該俾個咁嘅提議

痴撚線咩
做咩自己個生日要同你表弟一齊慶祝
家陣邊個係主角

老婆個生日同你表弟一齊搞本身就ON799
主角同注意力一定係哂個8歲小朋友到, 你介意咩?咪又俾人話小氣, 同個細路仔爭
4月之星真係得啖笑, 公司咩
你媽媽老一輩, 唔係好識呢啲嘢就算啦
問題出係你到, 你由問出口嗰下已經係失敗

agger
同埋嗰句“如果真係唔嚟就唔預備囉“有種唔想老婆嚟嘅感覺
其實呢句可以唔講